NBA公廁姓

Williams
Jason
Deron
Derrick
Mo
...

kevin

brown
young

姓
名

williams
Smith
Thomson
Jones
Green

first name仲唔係姓？

LET GO HAWKS

mo William 公廁中既公廁

gasol

啱呀，第一個喺 first name呀嗎

David Beckham

碧咸仲唔係碧？

Ball

James

未學好啲英文就沖出黎柒

Warriors

Antetokounmpo

睇黎我要去補下啲英文

一定係green

Jeff
draymond
Danny
印象得3個

Gerald

人地兩兄弟都公廁

樓主淨係講左williams一個咋喎
下面個d例子黎

哦sorry柒左
你唔講我仲以為佢下面都係

Jackson
E.g. Josh, Stephen, Phil, Reggie....